今日全部人做結界師！

次次地鐵站突擊都會冇咗好多人

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

好似班人留一手

唔識爆幕門搞路軌

聽日重開返工無有怕

所有鎖都有一個特點……

大家小心

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

老

孔打你今日試下嗎

巴

鎖頭

Push

Pushp

推，反正過咗12:00尖東同尖沙咀黨鐵站都廢咗，一人一鎖

用鐵鎖

如果確定封左站 就鎖

確定

提醒返：

結界師係幫已被港鐵封站的站加結界，減慢popo 係入邊沖出嚟的速度
而唔係去為未封的站加結界

鎖佢老母臭西

推！

推啊

push

剛化玻璃最脆弱嘅地方就係玻璃邊，只要攻擊最邊位，可以成塊輕易破碎！裝修師傅切勿不小心打到剛化玻璃嘅弱點唷，否則好嚴重架

黃豆

洗潔精定油好

唔只黨鐵, 政府建築物, 貨車, 通通要小心

人地一剪就開到喎
有咩方法更好

另外小心其他政府部門車被勇嚟扮人車，時刻小心身邊車輛

文化中心都要

鎖佢老母臭西鐵

真

掂 塔鎖

依家興站内埋伏。

結界發動！喝！

好主意！

深水埗多的是, 大型嘅日本城好似都有!

啱

巴膠開個po俾手足問點搭車

買鎖呀大家

拖時間姐

冇問題, 不過你夠時間咩?
你做咩都合理! 各自爬山!

直接搵英泥封左道閘佢

用鎖可能會好易剪斷 但係大家有冇諗過一個鎖扣左再用第二 三 四個鎖扣返住第一個鎖 扣到密曬 咁就好難剪

所以咪放多幾個, 同埋放係唔同位置
目標只係拖時間, 我地係唔係都要走!

推呀

尖沙咀+尖東兩個站
地洞四通八達
Popo可以輕易突然出現

推全民結界師

水魔法較果更佳

推呢個

其實應該係封左站先出口加雜物同洗潔精

千祈唔好加完鎖再舖1米長老鼠膠,佢地跳唔到咁遠痴住左好冇陰公架

買aa膠 鋼膠 填埋個口佢

答案：一定有鎖匙洞?

咩油都得
成本低啲嘅就廢油
你有料搵到電油就電油啦
小心入場個陣有狗check袋就得
必要時搵個好啲嘅位棄
棄完見情況好轉先返去攞
攞唔到就下次再攞過
唔好因爲咁比狗咬

鐵線
筷子
上youtube學

平時食用油都得？

幫手搬垃圾去擋住黨鐵門

我諗應該可以
最主要目的都係跣低班狗姐

可以站外一米落d膠

咩膠

有無keyword

等等站內倒膠好d wo 因為老鼠冇咁容易開門！

燒焊

痴地板既膠漿？

慎防俾人衝入去破壞地鐵站
度門幫佢地鎖緊d

有好多商場出口同暗門

首先鎖撚咗文化中心

我推唔郁啊
大家做得嘅做咗先點都有啲用！

買油同洗潔精都有用
鐵絲同筷子

真心今次一定要結界師

尖東至尖沙咀黨鐵四通八達，東至紅磡永安，西至鐘樓，南至星光大道，北至重慶大廈都出到

高鉄又係重狗之地，南下運蝗語狗冇難度

可以的話結埋佐敦站

每人帶定一樣野啦

喺結界師作法之前...最好有啲識元神出竅嘅手足喺附近夢遊一轉!!! 睇吓有幾多笪地方要做法事!!! 陣間做漏咗...啲猛鬼衝出嚟嗰陣就不堪設想喇!!!

整爆炸鎖
一剪就會爆炸

老鼠膠?

巴打實際d啦

站口就得啦

講埋落去

好似可行

有冇辦法可以焊死個閘

今日全世界去尖沙咀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

pushhhh

落結界果時請務必要快！仲要保持警覺留意附近車同鋪頭有冇狗！

好

岩呀咁撚鐘意閂

Pish

燒焊(有流動電源既話

有新彥霖相片流出
下面仲有架白色冇字旅遊巴

關終假彥霖事件
入去一齊分析：

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

push，今日尖沙嘴出口多撚到

推推推推推

Tui

文化中心 太空館都有機會做恐佈分子中心

今日要保護南亞

鐵絲 / 澎漲膠

黨鐵用黎運狗嫁wo

一定要封鎖黨鐵！

九龍公園都要結界師

手足做嘢喇

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩顯出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩

其實我都唔明成日話快閃
根本快閃就唔使咁多人
十幾分鐘就搞掂曬
之後又冇其他嘢做要返去或者繼續閃
咁多人行動力變慢好多

pish

仲坐地鐵，抵死啦

831

拖多一秒可能就會拉少個

尖沙咀C2 門口有狗
唔好比d狗係站沖出黎

向下落嘅閘點結界好？

佢要閂，就幫佢鎖到永遠都開唔返

係閘頂個旋轉位唧玻璃膠點睇，等佢再轉唔陏

係咪一剪就爛

有冇話係咩樣？係邊買

呢隻太渣啦

Bump

一人一樽油帶過去比結界師用 倒落d黨鐵出口嘅樓梯，等班狗跑又跑唔到上黎 爬又爬唔到

以後唔撚帶野 上次帶洗潔精噴地下 比手足屌
話防暴既鞋唔冼 冼自己友
屌 以後乜撚都唔帶

好多商場駁到落地鐵架，結界師留意

紮鐵果d 拎個勾仔一兩分鐘搞好一條

水袋入不知名液體，痴實個鎖，一剪就爆出嚟，後果自負

例如洗潔精/火魔法必備材料
被動觸發

法師要讚，升級很快，有了法師，戰士的戰力也才可提升打怪獸的功攻擊力和防禦力

推呀屌你

Aeon 12蚊店，買10送2

都係金屬制品

鎖狗屋嗎

所以危險藏身點都鎖左佢

用鐵線衣架，夠平同容易買

就黎輸......已經無晒招

玻璃心
前線成日互屌咖啦

要落U型果款單車鎖
d狗用大剪都剪唔開